LiHKG啲廣告好煩

首先，我唔係講廣告唔應該係到，如果廣告冇影響到讀者咪由佢係到，連巴都寫app寫到辛苦，加上要資金維持，一兩個真係冇所謂。

但！可唔可以要個分隔線？屌佢痴住以為巴打貼圖，㩒落去點知中伏。

大家點睇？定係我用家問題？

btw 聖誕快樂

屌，冇揀到台

有時真係會撳錯

hi 侵巴

嗨 肉腳

冇人入黎

去晒破處啦
冇得破嗰啲瞓晒

等出付費版吧啦 係到叫春無用

屌 聖誕唔應該開post

唔介意有廣告，俾個分橫線我都好

有時直情係一入post就彈廣告 冇㩒過任何野

未試過

我都係咁，可唔可以咁好咁彈出黎

巴打咩機

Adblock good

iPhone 6 10.2

我都10.2未彈過

竟然無？ 咁夠竟係咪真係有呢個彈出式廣告？
因為我見到有啲人有呢個情況，有啲人又好似你咁無彈過

我有彈過 網址係咩doubleclick.xxx
個頻率都唔算低 只發生係按入post個刻